新昌未支付3億美金優先債款項 連帶下年到期1.5億成為亞洲今年第二間美元票據違約公司

新昌集團()票據到期未支付 正洽商解決方案

2018/05/18 08:54
新昌集團() 0.000 (0.000%) 公布，本金額3億美元之8.75厘優先票據於昨日(17日)到期，惟公司不會支付有關到期款項，並就此與票據持有人接洽以達成協商一致的解決方案。

公司未有支付到期款項，亦構成其發行之1.5億美元於2019年到期之8.5厘優先票據之違約事件，公司已就此與相關票據持有人接洽，以達成協商一致的解決方案。(vi/t)(報價延遲最少十五分鐘。)

Hong Kong Property Developer Set to Default on Dollar Bonds

Hsin Chong says it’s unable to repay notes due Friday
Set to become 2nd in Asia to default on dollar bond this year

17/05/2018 22:43 00404 新昌集團控股
債券及結構性產品 - [內幕消息 － 債務證券 / 其他 － 債務證券]
有關財務狀況更新公告

18/05/2018 20:07 00404 新昌集團控股
債券及結構性產品 - [內幕消息 － 債務證券 / 其他 － 債務證券]
有關財務狀況更新公告

404 not found

幾時執?

好多中層等緊執

上年銀行仲係咁sell呢隻19

王梓軒老豆咪叻囉老早走人

好似子公司有部份轉左名

去咗澳門做賭場ceo ?

股票編號 404

賣咗俾中資佬都一段時間喇

金沙

就係個中資佬卷走哂d資金

一間老牌港資就咁死咗

欠債成100幾億

股市腥風血雨既畫面
人性世態炎涼即將上演

你睇佢管理個邊比iss食曬就知pk

仲有無錢出糧？

新昌對我呢d行外人來講
我印象中都大大地既公司
都搞成咁

上年已經傳佢唔掂

Error

想問新昌依家有乜地盤做緊